我想問下點樣先比人知道我用緊256gb iphone

我想證明俾人看我有錢d

開siri, 問佢:

我部iphone係咩型號?

同佢講我用緊256gb iphone

買18k 金版 iPhone

下載十幾套bluray AV，再比張playlist佢揀

開喇叭扮同人講電話：係呀,啱啱換咗apple iphone 256激呀

咦 點解咁多容量

自己寫張label痴係機背

屌直接同人講啦

一路行，一路講，我係256gb iPhone，一定大把人望住你

同問 唔想比班64gb 既影衰晒

紋個身寫住iPhone 256G喺額頭
跟住同人講：紋晒身，大家知咩事啦